烈火戰車EKIN, 頭文字D周杰倫, 邊個手車快D?

伊健架車改到冚家鏟咁 86點追

跑邊度先

吐公ekin
秋名J倫

一個跑公路一個跑山喎
點比

仲有電單車華dee

大直路heel toe

姐係問頭搖又尾擺定一路向北正d姐

電單車梗係口渴嘅家樂

明明果幕都幾煽情 俾你講到有啲想笑

Sky哥哥！

呀木

死啦避震無哂貨架啦

黑鬼東定藤原文太

實俾阿嫲鬧喇

政協 : 快極咪又係86

同埋eason 嘅單車

有無人睇過成虫套霹靂火 當年港產片製作真係好有心 成套戲係最後賽車場快鏡敗北

條鏈好重

就係因為霹靂火覺得EVO 3好正
可惜係成蟲同藍靚靚做主角

一定係生抽黃
佢教出嘅車手唔只托海
仲有魚民樂

無所謂啦 舊戲 新戲上就罷睇唔比佢賺

sky同拓海可唔可以做到8千轉兩米車？

拓海老豆得 不過自從炒過之後就做唔返